急， 做緊固網電話請入

跪求高見 ! 你緊hkt電話到期續約， 簽30個月，月費$218，送部8寸、32G,4G+wifi版三星平板電腦、$650惠康禮券， 價錢合理嗎？

和記68蚊一個月左右

屋企用和記 28一個月

固網218？
簽果個都傻啦

住緊舊樓， 冇其他電訊商有放光纖或寬頻線入大廈

push